# edX translation file.
# Copyright (C) 2025 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2025.
# 
# Translators:
# Omar Al-Ithawi <i@omardo.com>, 2024
# Wu SiMin, 2024
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-13 08:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-31 00:54+0000\n"
"Last-Translator: Wu SiMin, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/zh_HK/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_HK\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: mixins/grading.py:72
msgid "We could not execute your query; please try again."
msgstr "我們無法執行您的查詢；請再試一次。"

#: mixins/grading.py:89
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: mixins/grading.py:91
msgid "This assigns an integer value representing the weight of this problem"
msgstr "這會指派一個代表該問題權重的整數值"

#: mixins/grading.py:170
msgid "Display Name"
msgstr "顯示名稱"

#: mixins/grading.py:171
msgid "The display name for this component."
msgstr "該組件的顯示名稱。"

#: mixins/grading.py:172
msgid "SQL Problem"
msgstr "SQL問題"

#: mixins/grading.py:176
msgid "Dataset"
msgstr "數據集"

#: mixins/grading.py:177
msgid "Which initial dataset/database to be used for queries"
msgstr "用於查詢的初始資料集/資料庫"

#: mixins/grading.py:183
msgid "Answer Query"
msgstr "回答查詢"

#: mixins/grading.py:184
msgid "A correct response SQL query"
msgstr "正確回應 SQL 查詢"

#: mixins/grading.py:190
msgid "Verify Query"
msgstr "驗證查詢"

#: mixins/grading.py:192
msgid ""
"A secondary verification SQL query, to be used if the answer_query modifies "
"the database (UPDATE, INSERT, DELETE, etc.). Only enter a single SELECT "
"query here, which is used for matching the answer"
msgstr "輔助驗證 SQL 查詢，當 answer_query 修改資料庫（更新、插入、刪除 等）時使用。此處僅輸入單一選擇查詢，用於匹配答案"

#: mixins/grading.py:202
msgid "Modification query statements"
msgstr "修改查詢語句"

#: mixins/grading.py:204
msgid ""
"Optional SQL statements, to be executed after the user-submitted query, but "
"before the verify_query."
msgstr "可選的 SQL 語句，在用户提交的查詢之後、verify_query 之前執行。"

#: mixins/grading.py:212
msgid "Is Ordered?"
msgstr "已訂購？"

#: mixins/grading.py:213
msgid "Should results be in order?"
msgstr "結果是按順序的嗎？"

#: mixins/grading.py:228
msgid "Prompt"
msgstr "提示"

#: mixins/grading.py:229
msgid "Explanatory text to accompany the problem"
msgstr "問題附帶的解釋文字"

#: mixins/grading.py:234
msgid "Submission Query"
msgstr "提交查詢"

#: mixins/grading.py:235
msgid "A Submission Query"
msgstr "提交查詢"

#: templates/view.html:6
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            %(score_weighted)s/%(max_score)s point (graded)\n"
"        "
msgid_plural ""
"\n"
"            %(score_weighted)s/%(max_score)s points (graded)\n"
"        "
msgstr[0] ""
"\n"
"%(score_weighted)s / %(max_score)s分（已評分）\n"
"        "

#: templates/view.html:12
msgid "0 points (ungraded)"
msgstr "0分（未評分）"

#: templates/view.html:21
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: templates/view.html:22
msgid ""
"Your queries are executed using SQLite, so you must conform to the SQL "
"constructs supported by SQLite."
msgstr "您的查詢是使用 SQLite 執行的，因此您必須符合 SQLite 支援的 SQL 建構。"

#: templates/view.html:27
msgid "Press ESC then TAB or click outside of the code editor to exit"
msgstr "按 ESC 鍵，然後按 TAB 鍵或按一下程式碼編輯器外部即可退出"

#: templates/view.html:33
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/view.html:40
msgid "Show Answer"
msgstr "顯示答案"

#: templates/view.html:50
msgid "Correct"
msgstr "正確的"

#: templates/view.html:52
msgid "Incorrect"
msgstr "不正確"

#: templates/view.html:55
msgid "Unanswered"
msgstr "未答覆"

#: templates/view.html:63
msgid ""
"To check your data modification statement, we ran the following query after "
"your modification:"
msgstr "為了檢查您的數據修改說明，我們在您修改後執行了以下查詢："

#: templates/view.html:75
msgid "Your Query Result:"
msgstr "您的查詢結果："

#: templates/view.html:80
msgid "Expected Query Result:"
msgstr "預期查詢結果："
